唔經唔覺元朗金輝徑無頭狗狗已經過左頭七

毛孩你嘅犧牲係唔會白費😢😢
我地一眾義工一定會主持公道😆😆

何來姐姐😆😆

炒車炒到咁
我幫你推番上去啦